聽晚（11號）有大型天文現象

聽晚係中秋，月圓之夜
一路食月餅一路觀月

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自膠打錯日期
係13號中秋⋯⋯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告